請為以下圖片添加對白

碌下碌下又入波
又碌到入八強
haters 又要等多幾日先再抽得